好啦過撚左個幾月先終於fc到手足死左啦

Exac7ly!!!

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

Agger

唔知你講乜
FC 同 有冇能力FC 係兩回事

最仆街係果D白色恐怖撚
搞到班女手足無晒安全意識上晒前線

係呀
大家係唔可以再期望對家係有人性

極端fc撚/白色恐怖撚就係咁，唔敢/唔肯相信佢地做得出
所以係咁叫fc/話人地spread白色恐怖

反而係要將所有我地合理懷疑（狗強姦虐待果啲）政府做既野煲大佢，尤其國際文宣
迫到佢地解釋/證明

如果唔係係冇可能睇到真相，fc唔到
救唔到手足

自推

自推呀

屌你大家醒未呀

繼續推

明白fc好重要 但我地宜家係懷疑對方有咁做 而證明有無做過係佢地責任 唔明點解連提出懷疑都要fc 我地琴晚睇到好sad啊

係呀！屌
我唔忍心睇到成個運動因為我地掛住做偵探拖慢哂
一個個手足唔係死就傷

push

因為fc到先可以推上國際
再收共產黨皮
共產黨跪我哋先有機真雙普選

但重新係要FC嘅料
唔係人哋講一句
你覺得可疑 就話佢白警/兇手
第一無白警
第二唔係建基現實證據嘅指控
唔客觀理性

FC有必要做
新疆個集中營 外國都計埋日照
搵段片/圖係幾時拍
無証據推唔到上大枱
啲人只會覺得謠傳